Carnet de bord TD/TP

TD 1 :
    - mise en place de l'installation des outils sous windows 
    
TD 2 :
    - EX.0 terminé : Le programme affiche Hello World en boucle 
    
    - EX.1 terminé : Le programme affiche une suite croissante de nombre correspondant à la boucle 
    
    - EX.2 en cours de recherche 
    
